啱啱同條女係後樓梯扑野！

原本諗住放工拎啲嘢俾佢
點知見面直接捉咗我去後樓梯扑嘢
唔洗15分鐘就完事
最後仲口爆佢 射到佢成口都係

扑緊嗰陣勁驚俾人見到
真係又刺激又爽！

mo圖????????

知唔知點解佢咁狼死？
因為比我搞到佢着曬火

邊個想知

冇圖你話你口爆葉劉都得㗎啦

佢有無口爆返你

唔該晒！😉

巴打幾好力 見你的得起個肥婆

而家興早洩都周圍講

我同事300磅，個樣成個八兩金咁嘅女同事 同我講咗同一個故事

同事，點解你食得咁偏

冇圖你話你口爆林鄭老母加1萬連發中出地獄汁都得㗎啦